跪求好牙醫介紹

門牙間唔時痛 已經幾年
啲牙醫淨係識叫我杜牙根
但根本唔關杜牙根事

有冇好嘅牙醫介紹

咁係咩事先，蛀得深真係要盡快杜

唔係蛀牙
係下邊兩隻門牙嘅牙腳痴得太埋
有時咬硬嘢un到 牙腳位就發炎
睇咗幾個 照咗幾次X光都係咁講